[I/A] LAST IDEA ラストイデア (175) 神託設計圖幾石先bid到

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間：10/1 10:00 - 10/8 23:59
■ログインボーナス開催期間：10/1 10:00 - 10/8 23:59

■開催期間：10/3

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 無死靈唔好話自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊
⑨ 明知MAINTAIN前仲放唔係即決既撚樣真係7到仆街

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換iphone11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問 : 有冇轉轉黑龍2參考裝

早抖

@dimgun
random 唔靚 而且好白
4-50k左右啦

下 維左 屌
體又未消 bid 又未搵

足の全属性貫通ってたぶん70Lvでも最大5%だからストンスキンがメインになるのか

頭
全オーラ +2
全ダメ 250%-300%
力&魔 15-20
クリティカル 5-9%(ランプロ？)
ストンスキン15%(もしかしたら20%？)
メディティション 省略

俺は頭に全力注ぐ、というか頭完成で撤退する

架仔allin頭

5%既話有d 7

有d想skip
但遲下又可能玩法

防靈頭 其實ok

70lv中位數 5 or 6 佢max7係點計出黎

mp靈黎架懞撚

mp回靈咋

max5係點計出黎

即係7定10?

Allin褲 唔洗問

同手 唔洗問 勁撚到

屌串到

賣左ACC係串D

講下笑 對唔住大哥

希望新主人駕馭到

屌 點解冇人收我個個

又main

放ac tg:ki88888

賣左ac

我又放ac

我又放
4隻85
4星腎石
可solo黑2

穩定solo黑2 高達99% 多種錶 唔同玩法 任你玩

屌認真咩

數據分析 99%假 0.5%係真 0.5%係賣俾自己
開個假俾佢等佢贏莊100粒膠

轉轉可10連黑2
劍槍骨idea都齊 都有全20裝
有3隻85 1隻83
4星腎石

7小時前

準備又熄登

賀佢老母

新出血裝

隻手真係冇slow 係咪有bug

無毒裝唔撚玩

但有3連雙爆

秋華

新出血裝好似幾勁，秋華鞋有斬貫。。。

onl99秋華秒晒所有舊物理裝...

訓裝

頂帽勁到cls

身真係不得了
全槍2
全20
技40
技12%
爆傷30%
刺350%

又吊打IDEA弓身

SE又想引人玩出血轉

SS都冇埋 訓到

SE又想引你玩出血轉

依個 算唔算靈氣idea

物攻靈槍

有冇人同我一樣 見到個商城壞撚左 冇左VIP 同 得番120石包買

same

見冇左VIP 想課都唔比人課

fix完一樣又bug第樣 se好波

新周回 有刺貫褲

15%

仲有斬貫鞋
調轉出就好

cls 新衫同弓褲有得鬥 all in了

明顯專登出同一個部位

新頭直接+20%槍平a傷害

係咪得我只係想要條血靈褲

我諗緊5%斬耐勁d定係hp靈勁d
如果血靈勁d可以取代劍褲

btw又無新弓武 打壓到仆街 就半周年 仲用緊開ser就有的弓 on9

所以垃圾囉

血靈20LV 加3000幾血WO 唔洗唸啦係咪阿 仲要血靈褲加爆傷 唔係加爆率

刷啦望

我琴晚問完20lv hp靈+幾多血無人答

apple未批加價
所以closed

琴晚唔得閒睇到我會答既

唔該GM 想問下屌左APPLE叫佢批未?

冇1.5 都唔知點樣刷

全部平A招+20

平A頭黎

想問下你而家隻轉轉係唔係100%穩黑龍2
定係都有少少機會炒

99% 個1%應該睇部機或者個模擬器

得體1，無得課體2，點搞，個活動棄得

multi帶人刷

血靈褲9%爆率 40%爆傷
我都係揀返爆率

吳曉鎮。。。
上次死靈易震啲

架仔放緊國慶,有撚排

暫時1粒粒靈手

秋鞋係雙爆
出血鞋食得屎

畜生SOLO黑2

斬耐都勁 但只係用黎抗大骨
抗唔到龍甩尾
血最實際

咁不如用番而家劍褲算啦

有骨褲易左

精靈倍好高

血靈好過斬耐
全防多5%

返來了?

新果支限時水係點囉?

有裝睇?

未 搭緊車去釣魚

00:00~11:59 登入
12:00 ~23:59 登入

玩足幾個禮拜 點跟 有錢到

冇 睇數字都估到既

THX

・時間限定デイリークエスト
条件1：0:00～11:59にログインしよう
報酬：即時スタミナ回復薬100％×1

条件2：12:00～23:59にログインしよう
報酬：即時スタミナ回復薬100％×1

隻boss都叫多血

冇1.5真係

好似幾穩
但慢轉分幾鐘

成身都係骨:5秒內收佢皮

仆街唔記得取消個體力1
原來28自己renew咗
但隻game呢幾日一直都係得30/30
修復完都係得30/30
有無巴打試過點搞

噚日營地見到呢個人, 用狗斧狗劍, 雷鏈冰池火爆火鏈特效
1千7斬, 2千3定 2千5雷冰火.
無記錯嘅話
用反頭, 狼王手, 法師SS衫, 死靈褲, 斬鞋, 黑龍戒, 2連擊鏈
腰唔記得

ネームド20%、技30、技12%、全ステ20、物理300%、刺突貫通15

好似弓褲都要輸

兩條都有 咪得囉

最估唔到係冇靈都得

冇slow

公厠黑2

唔打啦,d野冇用又賣唔到
黎緊長刷秋華

5秒俾多佢

黑3 is coming

雙爆就吊

點解唔揀2連+3連

但冇左雙爆..

8

跌出黎就係爆同三連
想賣撚左佢

如果配刺貫褲會撞?

正路照加掛

20000出血鞋

70場0震 今次咁難震?

se :因秋華太勁.要-droprate

D裝勁到仆街

冇啦冇啦

唔0鞋都秋鞋

應該信你 15000尋日比人秒左佢

尋日15000
今日750

以為11 MAIN 諗住再降價 點知10點就汁左

唔識震

除左第1場震左 之後幾十場都唔震

打左差唔多10支水 終於震左件靈甲

劍褲無+20
依家換果條會唔會勁D

定係換番劍褲好?

而家呢條勁好多

防靈腰+1+1+1+1+1
last idea很好玩

你收打直料?

你放5001

自留

2mb後易震左?

值幾石?

D銀牌係咪有時限
我上次打骨個D好似無哂

銀coin每次活動完都會清
職coin唔會清

想問問係咪一定要買左體力包1先可以再買2？

係

放 30萬綠石 1: 50

收石
50 10000

又打算入咩貨

大把野入啦
堆秋華勁撚到
ALLIN弓IDEA既玩家食晒屎
SE真有你的

部長你終於上水!!!
我果二十幾件弓甲

上面果30萬你收哂啦?

頭先先返屋企
弓黎講件甲完全取代弓甲
陰公
努力打秋華啦你

打左7hrs了 勁難震

好難震+1
得3件...

買潛力base要第一日買

可以等完左idea之後先慢慢刷
唔會中靈裝

身冇ss
你本身又食弓skll2
其實唔洗換秋身

冇

我知,但係畀隻弓用勁好多
同埋個頭
褲我諗緊20%王傷會唔會好過5%刺貫
鞋
全身要刷過
咁我課咁多金落弓idea為乜咁快就屌打佢
se真有你的

頭就allin 平A頭must

而家吉19%up個D 好貴了

所以幾乎要全身換
真係冇野好講

條褲你點睇?

每次有人放石 下個留言你就係收石

D裝難掉到仆街

一定換

少5%貫同攻速10 0鞋補返

但多30技+12%技+20%王傷

上次死靈idea D裝多到唔撚要 今次出都唔鬼出

今次只完美0鞋
其他冇全20都算

上次平均10場1-3震
依家平均30場1震
我堆死靈裝幾十件係到仲未打直

唔玩骨爆晒佢做750

屌 5件IDEA裝最垃圾係上衣 但遍遍淨係出上衣比我

原本想玩死靈 諗諗下都係放棄

只想要條完美靈褲,,,

揾我?

活動無人討論

今日大家邊有心情係咪打機

咁*

Last idea係掛機game
全程auto 一D遊玩成分都冇

邊睇live邊掛緊

龍爪威力up
好似幾有用

秋華頭咪係吉撚最夢幻裝備
直接+20%平A攻擊

係咪賣ac易跌d

比法師用幾好
好想要

係,スラスト１９％up 既頭特別貴

all in靈氣idea
上次死靈idea係伏

想問點引繼？我想ios去an

仲BUFF吉吉
究竟SE有幾鍾意吉吉

隻出血鞋賣得24000 on9

整都唔止24k

Suis巴賣緊裝棄game?

賣左用秋鞋?

每件都唔上唔落

秋鞋有對雙爆 不過粒粒 得全耐

放140000石
60@10000

唔敢賣出血鞋...住

秋鞋冇15%回避

雖雙爆好好j

尷尬到仆街 打直又有排打

話時話今次skip到靈idea
下次會唔會係盾/冰/光/雷
槍龍斧應該係冇機會了

盾

GM話係就係
冇人可以反駁

少50刺dmg同50爆傷
都win
秋頭

今個月活動排好滿
月初靈idea
月中半周年 之前idea復刻 新裝追加
月尾有七章
怪錯SE了之前仲屌9 SE

冇少佢50刺dmg 喎
秋頭有物dmg
但係少左魔耐 扣hp 少個爆

白雪雪秋頭 贏 差唔多全色弓頭

有無巴打幫幫忙

魔耐 2黑介多數夠
扣hp 10%姐,秋裝加好多技,拉得返
少個爆 都大力過多個爆

趁未吹奏好入定平頭

部長:求下你個Ebra咪亂吹奏啦，我仲未入貨嫁
(設計對白)

好似要綁se acc先
唔識

真心話:扣hp 10%姐 轉靈會補返hp

但佢有攻速
可以dum左攻速黑龍戒轉爆傷黑龍戒,same

鞋你用秋鞋定係靈鞋?

綁SE id
新機入帳號
完
記得成功引繼先刷舊機app

應該0鞋
多8%貫應該大力D

唔del既話可以2邊開?

是但啦反正咪又係打黑2
唔用頭都夠打啦

bid神託未

唔可以
舊機會唔比你入game

未成功前唔刪app只係為多一重保險

用爆率抵玩d有9%
爆傷得40%

我都打算要率

因秋頭冇左9% 率

無錯
fit晒

SE:七章個boss出個刺突無效咪玩死你地班吉撚(設計對白)

無乜所謂
用弓幫手清兵一樣快

兩萬表示bid唔到

我3萬都收皮

靈手招技係點有冇片?

twitter

試2場黑2清daily

平A頭

開

哇屌畀弓用好似一流.....

斬倍

咁咪岩,可以反屬,單刷用
btw 我彈撚左唔記得重驚

我自己覺得好好用無限引雷

我話Ebra個頭

5000入既粒粒頭

未打到肥打直

死wo

咁抵屌
出黎未

死係好正常

好,繼續0idea 打肥先

勁唔勁?

今朝入
而家冇5000貨了

9試訓左

畀龍用好勁
轉轉應該都唔錯?

一黎無slow
二黎引埋一齊硬食傷好搵笨

龍唔用紅/白狼手?

你係咪唔記得有貫通呢樣嘢

都冇力 連擊都唔方大力
吸怪範圍A好似仲快

無效=無效
好似係?

唔會出無效的

比你褲鞋先得28%貫，少左72%傷害

無效即係100%耐性，好似係

岩岩試左場黑2 DPS高左30萬到 清怪快左好多
我果隻係粒粒詠唱手

屌 黑龍咪火雷冰暗無效
你地有無玩過隻game架

試個10連先
對我黎講穩>dps

等你包膠 我見龍本時 D骨好快死同一齊訓 個感覺好爽

一黎無show無所謂
二黎無出現硬食傷既情況
本來我1個ac帶2個廢ac打黑2 10連會輸幾次 廢ac條龍用左隻手之後穩到50連都未輸過

叫你試
我都唔震

唔係講緊轉solo咩

條龍dps仲要本來得一百萬 依加完場百9萬 打多左好多傷 爪埋d怪幫手清

完左活動先啦 今次d裝咁難出

我講緊協力我依加3個ac打咩都一齊

龍靈可以solo黑2

貓B好勁的

幾多DPS??

唔洗靈阿 龍2刀斧 都得

我原本用火手好似得16X萬 依家19X萬 前面D細怪秒住過咁

哇都幾誇張 好撚攰聽日再打

如果配埋靈褲應該夠穩

你試下 未打到靈褲

但你隻手咩樣

隻手可以用番雙爆WO 如果係穩既話

我套龜裝都多左2x萬
hp mp吸

好穩?

試左3場ja
有場趺到得3k
有靈褲可以一戰

咁樣

【ラスイデ】サイクロンはボス戦で結構いい働きするな

[Raside]旋風在上司戰鬥中表現出色

好彩無bid 77777

強化版血池 但係食斬屬 高HIT 高傷

サイクロン已吹奏

反而想知新斧個血龍卷同新槍個buff咩來

5 COIN 換一隻 可以瘋狂打直 轉轉又然

物攻靈槍
血龍捲應該係冰龍捲d fd

物攻靈反而無乜睇頭

50場0震...
好難震

宜家先得閒搞第二隻角...
想問問 0 idea 係for 槍用？
秋華係for 弓用？

秋華頭 = 槍
秋華身 = 槍/弓
秋華手 = 槍
秋華褲 = 槍/弓
秋華鞋 = 槍/弓
身同褲都係弓用好D,因為槍少左生存力好難駕馭,全攻型csl例外,同埋槍夠耐用褲都無問題

靈頭/身/褲 = 槍/弓都唔係 但本身d屬都唔錯既
靈手 = 弓應該有用 但要睇情況用呢隻定係其他手
靈鞋 = 槍/弓 比起秋華應該呢隻勁少少 成本又低d

好似係
你都係等d大佬答你好d

原來如此, 完全不懂.JPG

粒粒秋華帽屌打弓帽?

唔錯

感謝解答
如果宜家新升隻槍順便用今次 0 idea 裝，應該點加好？
槍弓靈？投槍
槍斧靈？轉轉
thx

槍2斧

上晒色秋頭應該吊打

槍係玩平A架喎
玩投槍不如玩弓
玩轉轉不如玩斧

好似難震過之前

咁應該槍+靈+？
第一次跳出骨玩其他野既大6哩

槍玩平a係咪應該玩 槍弓靈？走暴擊？

建議玩熟隻game先考慮玩咩build
至少升隻70lv人仔先
平A乜乜乜呢d係高階build

死靈巴幾時carry小弟
想練下人仔

放石65:10000

點解一定要靈唔係話槍+靈唔得 失蹤gm都係咁玩
平a通常都係槍二斧 1槍1單手劍
我自己就槍鬥弓 1槍1盾
而家果堆靈裝唔係for你玩槍+靈

邊個失左蹤

付費?

俾人拉咗？

新手屌打幻影手

都話轉轉用都好勁架啦
冇賭頭用 又得條粒粒腰 又冇賭戒
無得solo

潛左水姐

我覺得 頭褲比平a劍斧龍個d幾好
手同褲 轉都要
鞋 比槍職
甲 你用埋我個份啦

我依家咁

今次完全唔識震無課體一二

件甲其實可以比死靈用

無咗400骨倍點用

件靈甲有全倍 個靈又係hp回

本身都4靈氣啦WO

全倍得唔得架, 咁全貫又包唔包骨貫

嘩 好耐冇見呢個username

全倍唔包骨倍 我隻死賢個全倍都唔加落骨倍度, 好撚ON9

4靈滿？

冇野刷咪唔見

成個po都無人推所以話係到講機戰係合理的

屌啱啱睇完原來全倍唔包骨倍

極弱智, 全倍但唔包骨咁係唔係全

要穩個陣好似可以用吓嘅
死賢轉返做勇戒然後用呢件

仲要少多250 即係無咗600骨倍, 啲骨RJ

食屎啦se

本身啲骨已經好高傷
宜家輸都係因為你人仔死

過唔到黒2明顯係唔夠傷

超時骨wo

如果hp回得夠快
好用過吸血流
咁傷害應該會高啲

少咗600骨倍喎

鏈唔用防鏈用召法師鏈
戒唔用死賢用哥布林戒
反正打黑2隻石像都無用

哇屌 刷左成朝 唔識震既...
今次個機率 會唔會低得太過份

我打震到張枱爛哂

幾時再黎2mb

好難震呀今次

發覺部長著咩衫都要襯件死人冠軍披風show off

收皮啦收皮啦

放綠石1:80

要玩咩先可以著晒成套靈idea上身？

特效轉轉轉2把狗武 2特效鏈 3特效介
成身全屬倍勁到仆街

死賢250骨倍哥戒好似得200
計埋條鏈都少300

係 好撚柒

等佢出新關個陣試完話你知

試咗黑二先

隻畜生幾快

3分鐘一場

痴撚線 新出血斧？

劍龍靈?

有聲

冇留意 del左佢先

雙龍靈...

龍雙靈 劍腰 d裝應該幾top下

唔係 重點係隻手到姐 換左隻手就咁撚快

隻手龍用根本屈

轉轉用都好屈
3分鐘1場
輸上面條龍10幾秒

又bb 又全部都女同事
懷疑想間接曬命 要block了

你覆緊邊個

今次d裝對我黎講好有用 一隻角用靈頭 成隊唔洗用mp吸 一隻角靈下身 自己3個ac自hi又快又穩

bb

普通三連擊劍+狗劍

佢地下個血池係普通狗劍特效？

狗劍係血池加光劍 右手係3連大劍

ali條片有佢把聲同好多女嘅聲

哦 ALI BLOCK左好耐了

d裝應該好貴
個頭唔知有無用新頭+龍普攻

5,6p都黎緊 幻想到ali訓係張大床 有6個女人裸體訓係佢周圍 一個含撚二個奶春袋 二個俾ali指插緊 一個俾ali奶緊閪

用賭頭

條友成日哂女哂裝

我都係宜家先知原來咁樣錄片會錄埋聲
定係因為你戴咗earphone先會咁

正常唔會

想抄
214攻速好撚癲

用s10舊野錄
有得揀錄game聲定外部聲

cls 18+情節
呢度好多未夠18歲嘅小朋友㗎

佢有貼埋裝？有無得睇吓

定係你嚟

唔好玩啦 依加樓下公園嘅小學生講粗口分分順口過你小六就屌過幾條女啦

youtube description咪有打

如果有埋個頭既話 應該仲快有S

物理ダメージ：2,229 クリ率：15.8％ クリ倍率：208.3％
攻撃速度：214.9％ 斬撃倍率：2,657.6％
物防：7,902 魔防：7,223 HP吸収：2.8％ MP吸収：0.28％
回避：36.0％ 移動速度：64.1％ ストンスキン：50.1％

右手：ドラゴングラス
左手：冥府の邪険
首：キャッツアイ
指輪1：金剛力の指輪
指輪2：シェインの憎悪
頭：ギャンブラーサークレット
胴：ブレイブプレート
手：スカーレットブレイス
腰：ソードマンスタイル
脚：ヴ・マフォールド
靴：ラグナスグリーブ

原來an 無嘢了咁

唔係我冇黎 冇玩畜生好耐 識玩一定玩死靈

好似部長呢啲心智唔成熟嘅小朋友比你教壞哂

槍盾最有型

sor用連登睇無入youtube睇
自膠咗

佢過日share av俾禾 睇到我動L

個頭貴到痴線

有無keyword

照咁睇個賭頭應該係用ss
要買條靚啲嘅劍腰同三連劍了

岩岩好似打到個 龍+普攻 但好似得14定15%

駁唔到 單刷垃圾關最快
好似係

14x骨移都好快

原來成個登得我未成年

再up過

しゅうか

剩係打到個生哂粒粒

無哂聲唔睇了

靈手勁到仆街

thx

其實個關係咪真係會出IDEL裝 點解出黎出去都係堆秋勁裝

我直情....3支水先1,2件裝orz

龍帽已經65k

85k了

我係你 就一野轟10幾20萬落去啦

有冇人收埋去

做咩唔用

唔啦 留比有需要人士

3支水有1，2件咁你都好歐
打左55回先1件秋華

30k唔知有無人屌

最底無黃點過5k

水魚是有的

靈手一次收晒箭手反戒皮

收hp吸蟹貨龍介

有無轉轉成功係用反頭 + 兩隻黑龍介的?
我差呢三個位, 其他都同大佬錶差不多

幾多防？

用反頭+2黑龍一樣轉得到

岩岩完左中環西裝友
仆緊返公司做狗
見到大家曬裝都慣
但係竟然仲有ali 曬女

基巴原來係中環西裝友

月入5,6萬 養5,6隻貓 幾個女朋友 住700呎私樓

我唔係啦
岩岩係中環開完會 見到有即join 者

無5,6萬 無幾個女朋友 都無5,6隻貓 都無私樓
同依度個個高大靚仔風趣幽默
有車有樓有女有個女既巴打 我真係一粒塵都比唔上

點解我覺得你好似講緊你自己咁既

8000物防 7000魔防

點解佢玩緊隻驚同我好似有少少唔同
WIDE咁多3D咁多既

模擬器 橫向就有咁WIDE

遲左一日半先開始活動
今次大獎係 IDEA 手 , 舞踏全套?

好難震但係打直比我負碌兩下打到紅物耐+紅爆傷

idea邊有分大唔大獎

我對隻腳真係最少興趣用緊弓腳唔捨得10%回

又鍾意貓又鍾意腳

我咁岩打到 本身著緊對普通既出血鞋 所以順便換

唔識答 不過死靈來計我會當死靈褲係大獎

終於出左條好少少靈褲可以換撚走條垃圾劍褲

25%防好撚勁

之前條褲得全11 另一個19

貓腳好修長

圖呢

咁都畀人屌
毒撚唔識襯衫無計

無追3日po ....想問靈裝...for 轉轉...係唔係得對手先有用...其他都唔太岩?

手褲

發覺ebar失蹤左 係唔係比人捉左

如果唔玩靈
而家隻人玩緊撐10秒
啲coin係咪換死靈褲好過劍褲
法國其他位谷ss真係好撚貴

上次打到條70lv +1skill粒粒褲
劍連條30lv都無

褲係要用乜野屬性???

基本上同劍褲一樣效

幾肥美

成日襯佢訓著咬佢條尾

點解要頸圈

想問秋華平假名係咩

防(塞)

見到都覺得唔舒受 好撚慘

勁鬆身

btw 子非魚 安知魚之樂？唔好自己唔用就話好撚慘

震極都係對舞鞋係乜事

自由慣 真係唔識

猫掌呀

無帶個圈就話自由。。。平時d港女帶個勁圈裝飾岀街一定係長期飽受家庭暴力嘅煎熬啦

家庭暴力就唔知
不過性暴力應該有
因為我會大大力調教佢地

佢(哋)都話你有幾個女朋友 頭先仲扮野

女朋友先調教得?

男朋友。。。。。

乖啦 唔好下下都諗A奴啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

頭號死gay佬唔好以為耐咗就會淡

乖啦 MOVE FORWARD啦
我同你之間真係淡左架啦
唔好再咁記掛住我啦

。。。。。。。。分手Q呢

雖然 我偶爾都會掛念你依隻淫賤小貓咪
不過依加我地依加大家都有女朋友
唔可以再好似之前咁架啦
以前開心過既 留低過印記既 都由佢掉淡啦

唔好意思想問有冇人知

FYI

唔該晒口筆巴

國慶公司10連假
下星期先返工
唔洗扮

平均50連先1震
on99

0手係咪要雙爆

睇你有乜需求

サイクロン優秀だなぁ
槍の弱点は囲まれることだけどサイクロンで全て解決してしまう

你就好 可以無限玩 BL3
我法國將自己個場SET公開
可以好快速刷一周目所有主線

translate pls

頭先gc ko 完troy
幾時先爆

0手勁到仆街
吉吉都must用

但吉吉唔似龍範圍普攻集埋一齊有咩用

吉吉最怕比怪圍\
\サイクロン解決<

差唔多 之後去搵矮仔 搵完拎埋支GUN GUN 就打死八婆

日文信唔過

之後有咩做
封驚?

我岩岩先打完依隻好慢

吉吉最怕比怪圍
所以吸D怪黎圍自己克服恐懼?

一野就20

上true vault hunter mode打mayhem 3 mode 繼續 loot

不如死靈大佬同E BRA留個PSN比小弟加加?

d 風ko怪

我等緊PC STEAM 版

個風食物傷加乘?

not sure

唔係好似寫斬屬?

打直是多餘的

唔係我

斬屬

好想屌穿中個條友個閪

仔黎呢？

仔咪屌屎忽(非本人立場)

無課體一二點玩

唔課se點會提高你個岀貨率

睇黎下個post要10連休完先有

咁吉用佢即係為左拉怪圍自己

同反屬

禾法國貓B你金日好活躍

禾刀國

係咪機戰汁左啦?

把新旗槍拎黎扮靚靚幾有型

而家玩吉吉 係玩槍二斧 定槍弓X

有冇圖J下

想J裸體披風渣旗

槍二斧 進取
槍弓X 更進取

其實如果係理論上
如果自然MP回復 加 物理MP吸收 足夠既情況下
魔盾是否無敵?

個盾唔靚

我都覺 揸木盾仲型
冇盾扮靚

盾來來去去都係個幾個再色違
依個叫靚少少

剛力本身都ok其實
但我覺得d盾唔識發光真係on99
明明全5星武器同珠都會發光 係盾冇

幾靚
其他盾都大大舊遮晒本小姐個靚BODY
我圖鑑係勁少盾著燈

光盾好似要機戰先搵到

新cosplay今次出左保底 打45 50 55 60場可以拎哂4件

Ebar有無mon緊個吉頭

冇髮型
唔需要打

見呢個po無人推好可憐 機戰有好多課長推

日本放你又放
大陸放你又放
做間諜咩

垃圾工一份

我有base la

20002?

埋單隨時40000

係
但唔岩我啦 我隻廢吉唔可以玩太進取

se 可憐我上次放得15000即決放幾多好?

另放150000石

另放150000石
10000@60

60場都未震過

件衫唔襯 著下甲會將軍d

靈衫幾靚

我覺得件衫有D似SABER

著黑1甲好型架
但冇褲著,好柒.....

部長換唔換秋手

支旗槍似貞德

終於到我

喂

祝你打10次都詠唱

屌穿你個閪阿

跌跌下跌咗幾件20

希望錯手打撚走左全20

做人唔可以咁黑心

希望冇錯手 拎黎做打直料

條靈褲唔係廢架咩？

大家都好毒 但我鍾意

22萬秋鞋

240000

廿支水震左唔知有冇6下

屋珊海獅？

我有對黃雙爆 不過技粒 廢耐

可改善
打直埋唔知S唔S到

耐好緊要...
用秋裝慘不忍暏

其實點解要魔耐 我有對同佢差唔多

咁易跌裝？

終於唔係拎C仔
換左手同腳?

仲唔放 賺左第一水先啦

順手姐
我自己個隻全耐9.7

差唔多都係差個倍同埋暴率姐 唔係差好多嘅
不過我多佢一個橙跑速

幾點賣裝好?
香港12點時間？

係
同埋唔洗用盾戒
可以用返隻粒粒黑龍戒

龍2靈?

唔係斧雙靈咩

試下反戒換返黑龍戒睇下s唔s到先

換左腳
轉轉唔用斬貫
用全属性耐性貫通?

係腳唔係鞋

我得反頭

腳即係褲

救命 10支水先2震 是否有問題？

誤會左
用靈褲定秋華褲?

靈裙

係咪唔使反屬
用賭頭?

我頭先係賭頭
你地可以再試

比大家參考下

跟唔到 完

dimgun

口筆對心老是常出現

跟唔到粒石

關我咩事

最後一秒

私聯

終極小圈子

唔直接搵佢點跟

新裝新出血戒光腰出血腰邊度打
圖鑑冇寫出處

放綠石

放8萬綠 $500

唔知
我今次都冇乜點打

2日25頁

唔緊要啦 我打左成日 60SP了 都係得2頭 1身 乜都冇

iktf

食屎啦你

仲痴線過死靈IDEA 點打落去

有打過炎idea
冇野嚇到我

封測火idea

屌 炎IDEA唔計啦

轉轉可以3分鐘
求再快d , 到時就照抄

畜生2min

有冇錶睇睇?

ドラ二刀オーラで毒血の刻印をMAXまで振っています。
冥府はルミナスセイバー/ブラッドゲイザーです。

主要ステ
力：297 技：160 魔：100
ドラゴンクロー：136,216
物理ダメージ：2,229 クリ率：15.8％ クリ倍率：208.3％
攻撃速度：214.9％ 斬撃倍率：2,657.6％
物防：7,902 魔防：7,223 HP吸収：2.8％ MP吸収：0.28％
回避：36.0％ 移動速度：64.1％ ストンスキン：50.1％

右手：ドラゴングラス
左手：冥府の邪険
首：キャッツアイ
指輪1：金剛力の指輪
指輪2：シェインの憎悪
頭：ギャンブラーサークレット
胴：ブレイブプレート
手：スカーレットブレイス
腰：ソードマンスタイル
脚：ヴ・マフォールド
靴：ラグナスグリーブ

原來45m都S唔到

原來有呢件裝血龍卷吸怪

橙龍爪55k即決

屌 笑撚死

屌你個閪點解可以中完又中
仲要話自己可憐

cls 個po無人

cls仲唔訓

頭身鞋好似唔多用得著
可以結束呢個回合

秋華都未齊點結束

屌穿你個閪

斬撚死人

this idea啲裝係咪好抵刷
101依排唔得閒跟進

btw想玩冰火法了...

呢把係近攻杖……
要玩冰火法都玩遠攻啦

crisis :/ 黒気 here?

try 1 黑2

個頭吉死人

1 more

秋頭要煩耐性問題

全耐腳唔夠咩?

腳救唔到
一係身用勇甲
一係鏈用神託

其實用盾都好高攻的

又弓鬥？

try 1 more

継続河川

用左華手
防鍊換攻鍊都夠打黑2

靈手先岩

搵唔到邊把可以玩冰火
再研究

冰火法(冰火雙)
杖:冥杖(三火球+冰氣)+精靈杖
鏈:雙爆法鏈/鍛冶屋嗰條雙屬鏈
戒:冰火戒+反戒
防具:冰火頭+法衫+冰火手+法腰+靈褲+靈鞋

冰:冰極意+普攻+加防
火:炎極意+普攻+回魔+復活
雙:二刀心得+一寸見切+雙魔

以上純粹9up切勿模仿

等下，唔記得左要放火波貫通
冰火戒換火貫戒
or反戒換火貫戒&冰火頭換反頭

我覺得skill 仲難打過全能你點睇

訓多陣起身再試下
反正好似齊裝

齊裝

15萬可以買到咩錶 打黑2

所以直接買槍2 自己打全出來経済d

全能易打
全19~20難打啊

我表示

岩岩出左件2刀+2 全+20

不過用勇甲安全D

想問秋華裝係拍賣場應該打咩日文字search?

神托圖到底幾錢先BID到?

試場？

EBRA真係一個不折不扣既日文人
連打中文都用日本輸入法

gm打開日文有幾奇

我都結束了

粒粒全防點用
隻腳for咩build?

隻腳有多整埋咋
轉轉頭兩件就ok
全防25%都係多而家唔夠100

講錯係鞋先啱
8%真係唔多想整

我都講錯 同你一樣手同腳就得
鞋實測廢過斬貫鞋

平A都好似用唔著
俾法用？

4000萬

個角真係好SABER FEEL

想問下大家炎法有咩方法回血？

利申：平 A

mp轉，完

平a都會用隕石同浮游炮
so mp轉hp

浮游炮即係浮下浮下果粒火屎？

60場0震是否正常

我琴日10 水 先2震...ORZ
BTW ......有無人CARRY 小弟隻新手角...30LV....我開係904ORZ

20=10000？

我21 : 10000

醒啦仲發夢

街場遇cls光法，雙aria

不過dps都未超過我呢隻弱雞冰法

震黎震去都無靈手

70 80sp震左第一隻粒粒手

另外想問下 MP 轉係咪只會計最高果件裝？

10月3日 : 晴
經歷過 活動虛無期 及 維修延長事件後

雖然IDEA活動開始了
亦有新的物理套裝
但連登討論仍然冷淡

早前已瀕臨絕種的動物 海豹
現在已經消失得無影無蹤

倖存的我們
還能支持多久呢

放15萬石, 10000:50, $750

癡咗線？海豹who黎

黑2都玩爛埋
幾時先出新難關

問阿里巴口筆巴

Solo黑2用華手係要雙爆？
唔使slow都得？

月中半周年(有機會)
月尾七章
希望佢七章唔好分上半同下半
就算分都好至少上半都比個周回點先
六章上半真係on9

得 用雙爆會好d

華手定靈手

靈手先啱

Thanks

分上下唔緊要, 大佬係上半係無王關無野FARM先出撚左事, 純粹浪費時間同水去推D無撚謂既關...不如唔撚好出好過啦

打乜都唔震
cls

上半無周回係on9
下半得一個周回真係onL99
成個六章得一個周回點真係想屌9 SE

見到有攻靈槍 防靈盾指日可待到時一隻槍盾用哂2件裝 靈氣職正式變垃圾

隻game邊挨到

手痕打左佢 唔洗生粒粒

30水冇震過靈手 點玩

我想震到條有全屬既褲....打親乜褲都無全屬....弓,死,靈 ...

到底靈手定秋華勁D
轉轉黎講

靈手招技食斬倍 自己諗

42MB

更新内容の詳細につきましては以下のお知らせをご確認ください。
・【予告】「『超人高校生たちは異世界でも余裕で生き抜くようです！アバター獲得イベント』開催のお知らせ」

更新完即刻打到

值幾錢到？

放10萬稅前石 換張日服itunes 10000

RAN到既就SKILL同物傷, 你又龍又刺咁...兩者要MATCH先值

其他FIX 野都唔太重要, 上色都係假象或防生粒粒姐

支旗槍係咪無撚用的?

問句....點解打黑2....條龍會係咁俾招星星既DEBUFF 我...跟手...無哂D 靈氣一段時間....係唔係要D 乜野招咁黎防...ORZ
仲未過到黑2 ORZ

同埋 點解我已經 2個人都85lv 都囉唔到 錢 buff？

靈氣唔係無哂
而係你BUFF同DEBUFF 太多
你當佢開左下一行 所以你睇唔到上面個行既SATUS者

第二隻人
同
第二隻錶
係兩樣野來的

哦.....明白..

呢樣唔明ORZ

低價收棄驚帳⋯⋯
終於有時間追post

第二隻人 比基佬專用 1男1女

發現一個
由久遠年代 淡出 然後 依加再重見天日既名

幾錢收 琴日課左體包

呢個即係要 角色左上...有轉第2個人? 唔互通裝果個 角色85?

1號係轉人
2號係轉錶

Tg傾傾

我屌......
咁我係同一個人升2隻 85 ....可以做D乜....屌....

好有用
輕鬆轉裝轉玩法唔洗著過除過

RIP

屌......哂尻左好多水...ORZ
不過.....升隻85都唔洗一個月....是尻旦啦..ORZ
橫掂都要打錢打礦ORZ

又扮用女角

其實我一直都係用女角

五飛......告訴我 這遊戲男角有什麼意義

人嚟, 上圖

使唔使咁多ORZ定你係0?

想問下係咪直接買全能力+17果兩件其中一件會好啲
值唔值20000買

果陣3萬幾買左件+19 洗左7萬先洗到斬 仲要最低白字 問你死未

第3件啦
2萬未必落到樓 預鬆d

我比左好多時間心機...升第2隻....跟手同我講無用...
唔跪低咩

thx 巴打
其實而家近戰係咪都仲係勇甲穩
定已經有其他選擇

呢位巴打女都有個, 斷估唔會係0掛

你心水清呀 CHING

因為我都有個寶貝女

估唔到依度咁多爸爸

証明打機呢D男人既浪漫係無分年齡既

每個人心中都有座..

岩
所以香港其實離婚率好高
可能好多人都發現原來最愛 最了解既 可能係身邊既同性
亦都可能係同性既伴侶可能因為性別相同
所以知點樣令到對方同自己最舒服

利申 非基

如真如假?

如果可分身屌自己

離題.......發唔發覺....而家街場...carry人既...都係死靈多????

已經收左了 thx bro

愈來愈多基佬

死靈carry你輕機?

好多人既隱性基因都係度觸發左

下午茶時間

換左11.......調暗個MOON ...無HANG過了....WOW

死靈 iphone 11pro 打靈IDEA 一個朝早已經見底 轉番用劍雙靈打 一個朝早仲有成大半電

靈IDEA GC打好過, 連機又LOAD得慢又熱

我升左同BUILD 第2人上85....都係死靈快過 轉...ORZ
但而家...谷打街場等人CARRY ORZ...
好彩...頭身手腳鞋....差隻鞋未全色ORZ

琴日先過左11章
法國原來有廿鳩幾章先爆機
見到有排玩 覺得開心

仲有冇巴打收石 有10萬稅前石

賣埋就刪得game 換一張日服itunes card 10000

拎去課龍珠

用死靈>部機發熱>能量流失大>電池冇電

求死靈大c
昏XXX絆特效係點觸發同傷害範圍係點？
真係睇唔太明呢個特效

同火雷鏈一樣 好似係 都係靠(本體)普攻先觸發到

係件OBJECT 發熱...
引致佢既內阻上升....
咁就會令到佢既用電量上升...所以會倒水

只要個場有召就觸發, 唔睇攻速/詠唱

但係我睇d黑色線好似唔係連怪，反而係連骨
可能係我眼花

即係場上有召喚物
就會每幾秒電一次?

冇眼花, 同骨連, 線上嘅怪食傷

收石 50000@250

咁有咩用

岩岩一周，而家乜mxxx mode 中

玩法大唔大分別
趣味性有無提高左好多?

仲以為個D黑線連骨係打落D怪到

賣石賣石
11萬石 700HKD

難好多

18全能 非洲人用住先

全能仲要+18都話係非洲人
怪唔知依加D基佬都話自己唔係基

禾刀角個名有個薰字嘅就更加

屌真係50場先震一下 多多水都唔夠用喇

吾系 朱薰c
吾系 朱薰d

系朱薰E牙

大佬講還講...

連登仔唔係全橙都話生粒粒

放石10000:60

我打親啲秋華都係打擊dmg
幾時到盾idea

做乜呀...部長?
人地個+2 SKILL 橙字你唔係呀????

台仔

就係跟唔到

而家+20秋衫咩價位

台仔自high。。

但其實...唔係用勇甲實際D咩?

only 20 10000 冇人吊
我入左2件蟹緊

邊件做base 好？

下

用秋褲為王傷
2條都要打刺貫既話
下面win

好村姑 好唔吸引 可以求其打算

今次兩件都想打直了
上面嗰件14k 執返嚟

都要刷
秋華咁勁
唔想用都拎去賣

呢句真
又可以自用
又可以賣石
今次堅抵打
上次死靈我淨係賣過一件5K

用髮飾，就冇左雙馬尾
用新衫，就冇左比堅尼
呢個送比我也不屌
火衫弓衫都好過佢

上次死靈我人生第一次有3萬石喎

下無件賣得出既我

死靈係伏
得個骨褲用得

最緊要今次全身秋華都賣到錢
打直料都有人收

賣咗好多5000 8000

上次腰甲都好多人收

而家得返3千石
仲話買打直料打直
仲話升腎石
窮了

我甲仲有5件係度無人要...
腰一條都賣唔到

甲腰呢 唔係無啦啦ON799 出個防靈腰都個個法師仲用緊條腰啦

太遲賣? 上次我最後一日EVENT 都仲放到甲

可能係掛

今次衰在震都唔撚震

今日我先4萬8收左件+19法衫

有冇巴打要秋華打直料
每件5001
有石就比自己人賺

弓道部部長專心打直啦
邊有咁快有得你賣

今日更新完秋華裝咁好跌
要刷了
晏啲就無

特登搵套野黎睇
超能高中生屌打異世界
4x話已經出埋核彈dllm

賣jk ac
好9多裝
可solo黑2
5個80lv人
6700萬金幣

有意pm

5水都冇震下wo
d章都少左 定我又中左bug

放200000石
60@10000

想問 有無大佬 可以幫小弟 睇下個人差d乜
講跟打黑2 orz id Chris cc

你無中bug 我都係

好多兼用卡 有咩係新?

冇睇 有冇懶人包

10水0震 我係咪入咗黑洞

有
垃圾

42mb後未震過

係咪之前震得太多要還
42MB前好少震
而家多左

仲有5日先完idea

隔離機戰佛心營運

有活動都推唔到爆post

3日了

我地有遠見

今回の装備はこんなイメージでええんか？

オーラ装備
頭:クリ率ダメ用？
胴:見た目
手:サイクロン神、クリ率ダメか吸収吸収？
脚:全ステトンキン赤でSP余ってるならヴマ脚より良い？
足:トンキン目的、全貫はおまけ

秋
頭:通常マン必須級
胴:スキル2、技盛り凄い
手:連撃連撃、サイクロンと使い分け
脚:技盛りすごい、一応刺貫
足:クリ系と斬貫、闇鍋酷い

法師指南
靈裝 必要度 鞋>褲>頭
手&身都唔會用
鞋 勁到仆街 法師全通用
褲 就係法師版劍褲 100點能力+全防+血靈+1random 法師全通用
頭 靈+2唔錯 洗做雙爆可以比冰雷光暗法用
而秋裝只係用黎賣石

カオスドラゴンハードソロフルオート
ドラゴン二刀斧、三連撃40%

スカーレット頭、ラディウスの神託で魔を盛ればMP吸収不要なのはいい感じ

入左神託未

ドラゴン二刀斧

0都唔洗

強烈譴責 e巴每次都淨貼日文 唔順便translate埋

bid左神託未lasy day last 3 min

邊有錢

22000就bid到

我見拍賣垃圾都唔只依個價喎

我23333 bid 1

隔離機戰既隔離機戰4週年仲佛

個頭飾好唔出 弓頭好睇啲

打左3次 咩都無

而家得返VIP可以BID?
其實係咪真係咁勁...

值得用石/key打咩

個人係COSPLAY控

換衫驚打衫無話值唔值既

貫戒幾正

村姑衫
不如2000石買黑bra

全耐靠佢...

2000石公廁衫 無咁特別

火衫弓衫靈衫先係公廁
如果我冇紅藍bra我都會考慮買黑bra

邊有人用神鏈貪佢全耐
全skill+2用龍如果冇四星腎
冥劍+雙黑龍戒先全+3
頭用秋頭
神託補埋+2就啱啱好

打28次都可以mp吸 詠唱 hp吸之間係咁loop
一次其他屬都無出過

有冇人用模擬器玩係每10連就要重開一次驚
如果唔係佢有機會卡loading?

三頭狗衫正

呢次idea既關好易hand
十連都hand幾次
用bluestacks

我淨係可以用雷電
其他都開唔到驚

做一次海豹

你有冇玩過近戰

你唔用鏈全耐砌全75耐黎睇下

記得頭用埋秋頭

死靈表示鏈無全耐都好難

頭手身腰都已經冇耐
鏈都冇既話
真係唔識75

又遇到機戰猫巴後宮團

頭先我場場6連都震 你一係到就唔震就斬死你
btw咁好機會都唔升新角?

帶2個都得喎應該

但頭先個場係7連... 所以唔震

機戰猫仲有li咩

玩得多過你

你全攻型點同

係咪fc左秋頭係一定屌打弓頭?

我未成形,試唔真

我有講明用龍
你吉冇耐好似唔太關事

我同部長無啦啦會討論龍用咩鏈?

你走去用龍黎做case仲要加句咁既野
邊有人用神鏈貪佢全耐<==

sor呢句我錯
我冇顧及全攻吉ge特殊情況
應該改為：邊有人用神鏈貪佢全耐，除左全攻吉佬

分身轉轉靈用緊劍頭換靈頭都好似唔錯
全靈+2,全屬倍,爆率,爆傷,回魔靈,力魔+20(如果打直到的話)

轉轉用劍頭只係食三行字......

第2條

香港早晨

公平咩

轉轉是咪用唔著?

勁過劍褲

當真?
咁又砌番條先, 又有動力

全屬330 VS 斬 350
力魔 VS 力技
全防25% VS 全防 20%
加血光環 VS 斬耐上限
全20 VS 全20
CRI 9% VS CRI 8%

唔要CRI 可以係爆傷 攻速 SS

就咁睇數字其實我都覺得IDEA褲不錯

轉有冰火爆 火雷鍊
全屬入面用4個
姐係+330x4傷

祝え！

一言驚醒!
唔記得轉轉有特效玩

之前提過, 總戰力只刷左劍, 無斧, 好似係口不巴教用返火斧+總戰劍或EVEN光劍都得
但效果真係麻麻地, 無咩力, 又易死, 明明抄哂錶都唔得, 主要原因係咪因為我輸左兩行特技?(光斧+光劍)
仲有,我用緊兩隻黑龍介+反頭, 有問題嗎?
其他位置都基本上同904既轉巴們一樣

你貼圖出黎會快D有答案

但D轉巴全部上曬色

me 無色平民向

轉轉用邊件好
勇甲好似好d？

大佬不如幫小弟隻轉body check 下....唔知點解...都係打到黑2見龍...都係捱唔到....萬分感激
game id : chris cc

有回避勇戒>靈衫
否則>勇甲

OK

THANKS, 一陣LUNCH個MAIN轉返做轉轉先, 玩到快無哂轉生珠了快

10粒10萬都玩得晒

得兩隻角, 成日都要轉黎轉去, 總戰力果陣為左推dps都唔小次, 骨idea又係咁轉, 睇黎要升第三個人..但又好浪費水

3個80 正常

總戰力緊係癡人carry㗎啦 本身要推得就唔方高得去邊 最後又哂錢又哂心機都仲係低過人
利申 同你一樣

癡人carry mode, 如果係街場, 本身就要一場場咁樣禁極煩厭, 仲要CHECK哂其他三隻防炒車...唔CHECK真係預左炒

如果自己係CARRY到既 (穩, 有200萬以上), 咁就可以瘋狂開或瘋狂JOIN, 唔使再煩多樣野

二來, 成就感高, 打我高都好爽皮

利申, 活動前打到差不多全紅黃三連槍, 出面炒到見過15定20萬竟然唔賣, 拎左去打總戰力... 無限後悔中, 結果大佬做不成(因為搶BUILD都仲差好多件), 又唔係完全一個廢物咁, WASTE GAS

要臨時推嘅就一定唔方高

想問咁多位大佬 打黑2都係差d
第一條龍血 就死
大家覺得有邊個位可以再執orz

冇slow點打

無理由 我仲廢過你 仲要無用靈手 用緊慢速手
已經好穩

唔係已經話靈手勁過slow手？

冇SLOW黎講 2萬1血太少

slow唔係勁唔勁嘅問題, 冇錢點買樓

骨骨骨

磁能線, 我都未見過你玩骨

出左骨IDEA之後 差唔多長玩骨WO 係部機頂唔太緊 琴日轉番劍雙靈打番新IDEA咋WO

咁無slow 就要盡推血 咁大概幾多？
我應該最多係23 k血到 好似都唔得

有無得睇下加咗乜？

唔知得唔得 你可以試下 我2萬2血都穩

對鞋呀 用劍鞋呀 用靈鞋jm9

我
物攻 攻速 爆率
回避 雙防 HP 吸都低過你

係唔係無SLOW或者點技問題

3.5%貫 睇到都頭痛啦

原係靈鞋黎

冇slow都可穩10連啦
仲有A tim

又cap人圖

應該係唔夠攻 防呢個數值夠哂

是但用隻粒粒廢靈手都羸到 黑2
但打到6億傷先完

係唔夠貫 佢用靈鞋得3.5%貫

試過用靈鞋都過到
7.4%貫

屌 打左6 70水先得1隻廢手
覺得自己畢唔到業

依到有3個人 已經齊左全橙黃裝

我小學都未入到。
其他部位幾件，係手一件都無

係咁出秋頭+鞋
靈裝得出過3頭 2甲 1手 2褲
講緊70水得8件靈裝
好心佢coin換好似之前打狗咁換random效咪好囉 係要set死咁on9

Please email your comment/suggestion to elysion.lihkg@hd.square-enix.com

To elysion.lihkg@hd.square-enix.com

Dear E巴

震呀X你

完

屌你老母 天滅中共

聽日上唔到了
有野好快D講

你班GM裝典同

珍惜li
再見

5號實施 但16號審議 我究竟係到聽撚緊D乜

香港唔係緊急情況但係引用緊急情況條例緊急立法 GOODEST LOGIC

連IDEA活動都無得打完佢了

好似女人都唔準化妝出街

成立連登教, 要帶MASK

10月4日 : 陰

活動時間又過了一天
人開始變多了
然而未來情勢仍然不明朗

以緊急法推行的蒙面惡法已經來臨
未一定有更多以緊急法為名的法例繼續推行
我們還可以繼續玩LI嗎
看不清了

賣85000 石 $500

聽聞今晚12後 2大isp 睇唔到li了。

tg見

過埋今晚冇得玩了

洗唔洗大家開個TG 留個名

有無人有玩apex

小圈子tg group 終於要開了

原來已經做曬sp任

真。仆街

收皮了

rubbish game

agree

大家有緣再聚

今次隻活動鞋係咪要整一對

好過pubg先

開gp加埋tks

熄燈賣綠tg區：

認真討論驚tg區：

88LI

ss20
貫8

值得整

1001

【ラスイデ】秋華頭凄い言うから高いエメット出してドラクロ秋華頭買ったけどギャンサーの方がダメ出てて無駄買い感凄いんだがお前ら騙したな

shit curry and curry shit

989

990

MIHARU
@miharuya
·
2h
ラストイデア原来有跟夸联动，妈的来晚了

真係開